PwC再度經紅底傳媒公開譴責及反對示威！！！

前文提要:
PwC成為第一間明確表態同反對運動嘅Big4公司

PwC, one of the big four accounting firms, which has been under fire for its vague statement on its Hong Kong stance, told the Global Times in an exclusive interview that the firm "wants to draw a clear line" from riots and protesters who have severely disrupted the social order of Hong Kong.

The comment comes after some Chinese netizens condemned a post, which printed logo similar to PwC's, that urged people to join the strike organized by protesters on Monday. Although PwC said the post was unauthorized and designed to mislead the public, the firm also noted that it "fully respects people's right to freedom of speech" and will protect "the safety of our people" as a priority. Some Chinese people said the statement was a fence-sitting approach in dealing with the Hong Kong riots.

"We're absolutely not supporting the riots in Hong Kong. We oppose and disagree with the violence that is happening in Hong Kong. It's against the rule of law in Hong Kong. We don't encourage anyone to take part in violent activities," Elton Yeung, spokesperson for PwC Chinese mainland and Hong Kong, told the Global Times.

Yeung said that that's the primary reason why PwC wanted to issue a statement, as the post is designed in a way that looks very similar to PwC's logo and people might think that it represents the company's stance.

He added that of the big four accounting firms, PwC is the "first one to come out and clarify the situation."

"We don't know who [designed and spread the post in our office or to social media platforms]. These posters have all been taken down in our office. We issued an internal letter reminding our employees not to use any type of social media and posters to spread unauthorized messages," he said.

As for why the company's top priority is the safety of their employees, Yeung explained that the firm wants their employees to stay away from any area that could be at risk, since Hong Kong has been in a very chaotic and disturbing situation in recent days.

"We don't want to see any escalation of violence or any type of illegal activities continue. In the long term, it will impact the economic development of Hong Kong," Yeung said.

衝出黎奶共

請轉工

集體跳槽！

"We're absolutely not supporting the riots in Hong Kong. We oppose and disagree with the violence that is happening in Hong Kong. It's against the rule of law in Hong Kong. We don't encourage anyone to take part in violent activities," Elton Yeung, spokesperson for PwC Chinese mainland and Hong Kong, told the Global Times.

我覺得佢講緊黑警喎

垃圾公司一間，完。

呢排中共暗啞底命令「人」表態？

環球時報喎

垃圾公司

屌又一個文盲唔識解rule of law

先出聲明後加訪問奶撚到呢

好多中資生意要瘋狂奶

被挾持

搬返支那啦，$600人工

人地咁小氣好驚佢又出聲明

但佢呢段嘢無開名，如果唔係放喺環球時報，點睇都係形象黑警呀

我地都好撚暴力，有雷射槍

連登仔一齊唔好揾佢計數 抵制佢

big 4 根本輕鬆轉

其他3間都唔敢出聲，佢偏偏要衝出黎大大力咁奶

PwC: Profit without Conscience

到底pwc有幾多港豬

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

好多大陸西就真

Big5變big4
依家就快big3

商界識做嘅都唔會出聲啦 想得罪人咩

留名睇佢收皮

四大之恥

屌你老母

pwc一年請咁多蝗
仲有咁多野判左返成都做
生意又主要靠上面 高層又大部分係蝗
有班連登仔仲話pwc好黃
依家真係大巴大巴車落連登仔塊面到

連logo都係紅色就知咩料啦！

其實呢。。。

對付方法有2種, internal 人做真係好簡單

1: 呢D公司就成日請D大陸西就INTERN 既, 有心既就報下入境上黎查
2: 通常WINDOW LICENSE就唔夠既, WINZIP，teamviewer 個D都一樣，有咩SOFTWARE就報串唔夠，全部SEND封EMAIL去就有人做野～～

其實BIG4全部都一鳩樣

起碼其他三間無咁串先

人地第一段已經講明

PwC, one of the big four accounting firms, which has been under fire for its vague statement on its Hong Kong stance, told the Global Times in an exclusive interview that the firm "wants to draw a clear line" from riots and protesters who have severely disrupted the social order of Hong Kong.

篇稿係無特別quote啲咩字(at least無樓主既紅字咁大段)
上文下理加埋title都知佢撐政府
btw做得big4都係狗仔,唔出奇

做個好市民 一齊舉報青年民建聯管有大殺傷力武器雷射槍

機場

而家走要賠錢

EY都反對

垃圾
好在唔係做PwC

做好多支那公司生意咪咁囉
D員工番大陸做數俾人軟禁喺酒店
做唔靚條數唔俾番黎
間公司仲可以係咁接大陸生意
冇撚用

真呀！fg唔好入PwC啦!
又垃圾又wok

Global times

Where

高層藍就10間9間都係架啦
但下面既staff多數唔係既
幾千個會計師聯署貼membership/staff card啦

其實有d位真係要重新諗下
唔係日日屌人帶風向，連登係同温層，太易圍爐

屌 啲細嘅先講緊
Be Price Water
佢老母就同員工唱反調

做慣狗唔識做人，呢班人最好俾佢地所謂既rule of law管埋佢。法定朝六晚四，做撚死佢地，千其唔好反抗，因為rule of law就係以“依法”做事

係囉屌
好撚矛盾

Both la, 你要佢衝出黎撐就冇可能架喇, 打下擦邊球就或者仲得

同埋環時就算啦, 佢有一日會報導真相你就應該驚喇

仲要唱夠2次

推到上熱門

push

我知 我係想講佢呢番說話點睇都似形容緊黑警

PwC又做第一

PwC做緊騰訊生意 你話呢

rubbish

唔洗怕
將來你贏左講乜都得

垃圾

即刻我爱祖国！

高層都有部份係黃
不過唔會公開講

垃圾工一份

EY都係internally講姐
PwC咁樣割蓆 驚到佢

真呀！
每日返8半放5半睇下佢點死

跪求大家入黎！！！

要贏得呢個方法！全世界都同我入黎！

跳去其他行啦

好在個陣無入去做！！！

會計之恥

出晒新聞驚死人唔知佢奶共

按章工作

各位同事
做人做狗
自己決定
利申：前員工

準備 resign

垃圾咁撚短視 個市6月開始次次示威完都升 但係黑警打人黑社會恐襲個市先跌 睇得出班中產立場 送中同垃圾政府先係最影響佢地賺錢 其實大把中資/紅底公司都唔撚撐條例同政府 只係唔公開講啫 奶共奶到出哂面個堆外資港資真係垃圾

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

支持

懇求裡面嘅黃絲按章工作！！！！！！

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

不合作運動之全新演繹

有冇人搞一人一信去PwC Global
投訴HK/China 違反普世價值觀

記得串埋班垃圾唔識字連rule of law 都解錯

Rubbish

前pwc員工
啲老闆藍到仆街

跳左去ibank了

Agger

早幾日見水記同EY係wechat 都出左聲明

出得呢d statement既老闆真係每日8半5半囉

補圖

得p記夠疆喺紅媒面前講